*aspirin_q1
#name Угольные таблетки
#desc Аспирин обучает вас основам Первой помощи и просит вас добыть 2 угольных таблетки. 
#desc
#desc Обучающие задания сбрасываются каждый день в 9 утра по игровому времени.

*aspirin_q2
#name Образцы зараженного
#desc Аспирин раскрывает вам дополнительные знания Первой помощи и просит добыть ей 2 ткани зараженного.
#desc
#desc Обучающие задания сбрасываются каждый день в 9 утра по игровому времени.

*aspirin_q3
#name Очистка воды
#desc Аспирин просит вас добыть образцы воды из реки в Вест-Поинте. Воду нужно вскипятить для получения осадка.
#desc
#desc Регулярные задания Ремесленников являются ежедневными.

*aspirin_q4
#name Волшебная пыльца
#desc Аспирин просит вас создать особый порошок, смешав Аконит, Руту и Образцы зараженного на Верстаке Медика.
#desc
#desc Регулярные задания Ремесленников являются ежедневными.